\begin{landscape}
\chapter{Maquettes}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[height=.70\textwidth]{src/Accueil}
	\caption{Interface correspondant à l'accueil de l'application}
	\label{maquette_accueil}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[height=.98\textwidth]{src/Insertion}
	\caption{Interface correspondant à l'onglet permettant l'insertion de données}
	\label{maquette_insertion}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[height=.98\textwidth]{src/Generation}
	\caption{Interface correspondant à l'onglet permettant la génération de graphes}
	\label{maquette_generation}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[height=.98\textwidth]{src/Gestion}
	\caption{Interface correspondant à l'onglet permettant la modification de données}
	\label{maquette_gestion}
\end{figure}
\end{landscape}
